正式宣怖：面對黑社會除咗殺人外乜都做得

一定要令佢地怕 想因為一萬幾千無命？
交就畀狗=放晒
唔張白衫黑社會斷手斷腳 點對得住被斬傷義士

黑社會身有屎一定唔敢出庭作證
兵荒馬亂 打完即散 一人一腳圍住乜都睇唔到

交畀狗=放生*

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

721

無論狗定黑 一定要斷腳 畫面又唔血腥